聖誕送咩禮物可以摟屌

又就到聖誕 又係交換禮物/送禮嘅時候
今年有咩好建議呢大家

拋磚

送過通勝，磚，馬經，通便嗰啲甘油，狗衫，推背圖，人體模型之類 效果幾好

收過男人送嘅底褲 ，老鼠酒 ，有甲由嘅甲由屋 我屌你老母

condom

用過嘅效過更佳

各位巴打唔好以一個色情角度理解個標題

朱古力

送黑朱古力
有春藥效用

磚

送過床尾塊板俾人 諗起都覺得重

嘩依位巴打咁有魄力

著住摟屌裙，將自己送俾人

李私煙寫真

包住佢D人以為係鏡/相框嚟咋嘛